秋天到了

又係時候行山

好爽

今日落街已經涼左好多

超級涼爽

今朝去廁所屙尿，啲風係窗口吹入黎勁涼。